Ze kennen onze kinderopvang, die echter naderhand kan worden aangepast, zijn nooit uitgeroeid; en ze kunnen oordelen over onze acties met meer bepaalde conclusies met betrekking tot de integriteit van onze motieven.
Een zuster of een broer kan nooit, tenzij deze symptomen al eerder zijn aangetoond, de ander verdenken van fraude of valse transacties, wanneer een andere vriend, hoe sterk hij ook gehecht mag zijn, mag hij ondanks zichzelf zijn overwogen met wantrouwen.
Maar ik heb genoten van vrienden, liefje, niet alleen door gewoonte en associatie, maar vanuit hun eigen verdiensten; en waar dan ook Ik ben de rustgevende stem van mijn Elizabeth en het gesprek van Clerval zal ooit in mijn oor worden gefluisterd.
Ze zijn dood en slechts één het gevoel in zo'n eenzaamheid kan me overtuigen om mijn leven te behouden.
Als ik waren bezig met een hoge onderneming of ontwerp, beladen met uitgebreide nut voor mijn medeschepselen, zou ik dan kunnen leven om het te vervullen.
Maar... dat is niet mijn lot; Ik moet het wezen nastreven en vernietigen aan wie ik gaf het bestaan; dan zal mijn lot op aarde worden vervuld en kan ik sterven. "
Mijn geliefde zus, 2 september.
Ik schrijf je, omsloten door gevaar en onwetend of ik ooit ben gedoemd opnieuw Engeland te zien, en de geliefde vrienden die er wonen het  Ik ben omringd door ijsbergen die geen ontsnapping toelaten en dreig elk moment om mijn schip te pletten.
De dappere kerels die ik heb overreed om mijn metgezellen te zijn kijk naar me voor hulp, maar ik heb geen te schenken.
Er zit iets vreselijks aan onze kant situatie, maar mijn moed en hoop verlaten me niet.
